疫情下約女仔去邊好

而家疫情咁勁
識到女仔約佢有咩可以做？
睇戲又冇得睇
夜晚飯又食唔到
繼續傾落去冇面交
好難keep落去
WhatsApp都就黎冇嘢好講
請各巴絲接招

亞博

夜晚行下海旁

野都冇得扑
粒龍珠就嚟谷到爆

酒店房

咁係囉 煮餐飯俾個女仔食又太over

book 酒店，咪可以食飯

食晏就飯硬係無乜feel

5點食晚飯 行完話去海旁睇日落
傾吓計 周圍行吓
唔好成日比疫情比自己做藉口啦

幾好

做愛

荃灣南豐紗廠係拍拖聖地

酒店

直接帶返屋企

+1 咁樣已經好浪漫

開餐勝地

請保持兩米性交距離

可以試下

咁嘅時勢仲約去街 真係奶咗野都記得唔好怨

[嘔心藍店] 南豐紗廠泰國餐廳極度嘔心！

小心揀餐廳